諗起個ex 係男朋友面前喊左出黎

同ex分左手冇耐就同左而家男朋友一齊...
尋晚同仔仔係床灘灘下
諗起個ex 突然好心痛 唔開心到喊左出黎
我都唔知點解釋

未放低又同第二個一齊

正仆街

掛住ex條jj仔？

ex係你同佢講分, 定係你講?

講得好

水泡get

我講分手

咁點解咁時你會講分手?

我係但我唔係想同番佢一齊
岩岩分手個時都冇喊
唔知點解而家先覺得心酸

過多排就冇野嫁啦 反正有新仔

你男友好撚慘
呢下陰影應該有排都唔散

生活習慣唔協調而且解決唔到
跟住慢慢開始淡

冇野值得我留戀

我都驚
但其實我同佢一齊好開心
想同佢長長鳩鳩
唔知個下做乜忽左

太重用唔到水泡